[尋] 依件長袖NIKE SB係邊度搵

咁嘅樣 不過長袖 薄嘅

有冇人知 邊度有得賣 thx

推

係Nike

門店？ 邊度見過 thx

push

Nike

ok 邊度Nike

香港Nike

全球各地Nike

官網都冇

門市

唔該曬

耐克傻逼

今個月經過又一城 Giga sport見過有

oh thankyou

今年二月買左件299

比想像中貴

咁買uniqlo咪算